到底有乜野係不可原諒？

神咁大愛 係基督徒心中係咪所有事都可以寬恕？

唔信神

唔比奉獻金